想問下

有無ching知道香港邊度仲有得買north face呢款鞋
鍾意佢個頭唔係網面
類似牛仔皮咁